留力聽日遮打花園集會喇

留你老母，要留力做咩亂去衝，博提早清場？